[621] 蕭生：大專學界621又吹雞是毫無策略，民陣返回社區深化非常聰明！

大學生又吹雞群眾運動，這是非常魯莽。
吹雞不能不停進行，號召群眾運動前應深化社區而不能不斷進行。

抗爭要有策略，有所進退，要柔un，慢慢就會成功。

因為現在已經係階段性勝利，要返回社區做深化勝利的工作，在這一方面民陣是非常好。

抗爭有好多方式，不一定是衝擊，可以做社區不合作運動，或者集體自首，這方面政府不能武力鎮壓。

相反如果是勇武衝擊，代價非常大，隨時俾人告暴動罪，警方武力又會再升級，最終你係一定唔夠佢打。

面對殘暴政權，更應使用和理非對抗，因為佢隨時可以殺咗你，甘地面對是一個非常殘暴的殖民地政府，佢都用左10幾年先成功，你哋以為621一日就成功？

反送中只是用左一頭半個月發酵，深乜撚細作？

有神燈幫大家聽日加持，聽日必然萬事勝意，如沐春風

多謝燒山

多謝燈神

燒山加持

今次我撐燒山

燒山出手了

= 有策略

大專必勝

靚燈，今舖實贏

集體自首

燈神仲未明自己有乜問題
太理性就係問題

燒山照住勇武派

而家仲講深耕都唔知講乜好， 都耕左廿幾年啦， 耕左d乜野出來

耕到d警犬愈打愈狠
催淚彈就愈射愈多,唔理你係邊個

五年前耕到全部坐晒監

石田為業喜非常

面對殘暴政權，更應使用和理非對抗

翻譯：

大學生又吹雞群眾運動，這是非常有智慧的。
吹雞需要不停進行，號召群眾運動前應專注自己信念而且不斷進行。

抗爭不需太多策略，勇往直前，要如磐石堅硬，很快就會成功。

因為現在已經係重大挫敗，要返回社區做深化失敗的工作，在這一方面民陣什麼也做不到。

抗爭方式選擇很少，幾乎一定是衝擊，社區不合作運動不可以做，例如集體自首，這方面政府也照樣武力鎮壓。

相反如果是勇武衝擊，代價非常小，隨時政府也會害怕而撤回控罪，警方武力又因國際壓力而受控，最終你一定夠佢打。

面對殘暴政權，更不應使用和理非對抗，因為佢隨時可以殺咗你，甘地面對是一個非常理性的殖民地政府，佢都用左10幾年先成功，你哋以為621一日就成功？

考驗蕭生燈力時間
暫時係咪100%燈力

同問

多謝蕭先

佢咁講我就安心

蕭山代表作包括
英國脫歐公投會輸
希拉利會贏美國總統
香港5年內唔會有大型示威
下刪3000項....

燒山救港

燒山好野

條撚屌先真正食緊人血饅頭 講到和理非係唯一方法 比防暴打就嬴到光環爭取到民心 直到一日就會嬴到九成人支持你個道德高地一齊和理非 到時就會打倒政府

條友可能拍得戲多 以為真係花花世界咁美好

而且佢次次都可以用客觀事實得出完全相反嘅結論

有蕭生加持

燒山係焦土派

多謝燒山燈一燈

正宗廢老

又燈中

現實：大專學界621吹雞很有策略 民陣返回社區深化十分笨柒

事實

多謝燒山 燒山好嘢

又中

又燈中呀

多謝燒山！燒山好野！

燈力可稱神準

原本靜坐死胡同變左有長遠既策略

燒山快啲話美國g20冇料到

多謝蕭山

燒山除咗鳩up同鳩行之外參與過邊一項不合作運動？

快啲確立香港無可能獨立啦

多謝燒山
你都知你講咩都好
所有野都會向相反方向發展

Push

燒山好波